教過紅校同低下階層小學，你問乜我都答

睇唔過香港教育制度，
有去佔中
除左自爆之外都答

人生有乜意義？

點解要揀嗰間？

人終須一死，想做就做，那怕果樣野是好是壞成功定失敗，唔好臨死先黎後悔

冇經驗 冇得揀
沖涼一定用番梘

跌左記得要執返

學生生活質素最差係點

仲教緊？

其實有冇真心係教育界付出過？定係認為教育人工高先揀？我見好多老師唔係真係用心教，上堂照書讀，hea兩hea準時收工，仲快個啲學生出門口

教畜當道 如何是好

單親一家4口拎綜援, 3兄弟著同一套校服著足三化, 但其實係好事, 佢係學校食既著既用既全部都唔洗比錢。

YES

咩區？
學校會點樣幫學生洗腦

點紅法先？一齊朝朝唱國歌？

先伸利我鐘意同小朋友玩, 都想佢地好, 唔介意付出額外時間教佢地。但有好多客觀因素令到有心既老師都冇時心機同時間。
教育人工高都係其中一因素, 但唔係全部。
樹大有枯枝, 邊行都有毒瘤, 係香港教師呢行基本上冇品格審查。

唔好理佢比佢影響到, 繼續做好自己本份, 每次都係諗住要學生受惠就夠了。

邊區唔爆
例如逼老師要同學生係小息食飯課餘時間都要講普通話

又冇朝朝既, 要老師同學生一定要大聲唱囉, 基本上所有大型活動都總有D大陸高官做嘉賓, 交流團又係返大陸。

想請教一下 呢兩類學校嘅人事鬥爭大唔大？

睇下間學校職員人數, 多人自然多是非, 有D仲會搏上位, 最好就係做下CM仔食花生
反而要睇下管理層做得好唔好, 遇到個醒目既老細即使佢比野你做都好你都會心服, 遇到個腦裝屎既咁你搵定工都得

教咩科

數常

咁巴打你d普通話講野點先？會唔會俾學生笑返轉頭？
有冇學生屌尻人講廣東話？

叫做溝通得到,但唔撚識拼音
有試過比學生笑,但我話「你咁叻,不如考你廣東話啦」之後引佢講
其實學生鐘意講廣東話多過普通話,除非新移民